[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (933)

依家先結算

咁慢

舊生繼續

舊生入多粒
半大呀

客隊死左佢把啦

slow

入多粒 舊生舊生

平手買高水呀

客上啊

支持舊生入多粒

不了

好 嗌爆佢

何苦要貼飛呢

舊生老屎忽入左有經驗

起碼要走盤

主一定要羸!

半大

貼飛有用

我個半主

屌1-1
點解唔客入先

gel

而家嗌主隊

舊生我睇錯你

主快入 開個半主

主一定要羊

你岩，舊生快快入

垃圾馬會又冇即場

幫你gel頭

舊生失咩波

gel乜野

半主内定了

舊生 啪啪啪
舊生 啪啪啪

2:1

半客ok ?

佢地買重左主,幫你反GEL

有無人派me

老男孩快上

舊生求你入

第一球係og來

舊生快快再入

第一隊入球當客派得唔得

紐維爾舊生舊生射球

紐維爾舊生
射到盤都轉埋

舊生請你入

主隊

半客絕殺

主幾勁

舊生求你贏

客+1 gel

舊生廢物輸麻佢喇，冇丁用

客冇同路既?

岩 舊生快D輸

有 同路人

西班牙 1.001 穩

豬左半主等佢死

妹

跟住就好似琴日法國咁

琴晚完全冇心水，求奇鳩串左幾條過關就訓，今朝訓醒多左1K

暫時-27.5K

成日俾D西隊迫害，靜係中資米籣、閪雅圖、柏雷依三隊加埋都冇左我20K

大戶

狗會今年開左左深盤 又多左垃圾波 咩西乙都開

北韓熱到咁憑咩

波爛

憑地獄主場,
完全沒轉播,
熔左對面都仲得

有

40-0

買完幾時先派彩

職乞黨 迷情tg ?

舊生對葛度啲半場波膽有唔捉
1-1 -> 1-0 -> 0-0 loop咗一次
呢場第7場，下場係咪可以all in 半場1-0

lm

痴線咁都要留

職業病

仲唔係bot?

由7月中開始 曾經-10k 終於上返正數

紐維爾新生

舊生入呀！

後補順位第1 上水未

好事黎 要睇住注碼呀巴打

舊生

嗌爆佢

唔追角嘅話就會好好多

紐維爾舊生角球直入

客比d力

紐維爾舊生入波未

買左上半和

我了

貼飛旺一旺佢先

攻左咁耐其實冇耐乜點射門

Me

有人買主 有人買客
唔會係和波super掛?!

唉 是撚但 俾個綠字我算

RC

客紅咗

葛度爾古斯
紅佐
射死佢啦

rc仲勁

客隊RC 了

紐維爾舊生
罰球直入

入撚死客隊呀屌你老母

me

銀碼大D旺D

入多粒啦

打多個唔入真係要報警了

入啦舊生

唔好比舊生隊垃圾贏

對面冇左個隊長唔係唔入下話?!

半贏就可以，半和全主不了

龍門神救

射14球入得一球 擺明想加時先贏

舊生呀

舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生

入波未
兩球都客隊入
有無咁廢

俾力入多粒

舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生舊生

入多一粒就夠 拿拿林

半2全2

咁都贏唔到

狗會勁到

打多個都入唔到

舊生馬上入波

入啦屌

近門飛機

12m點一腳射飛機

無啦

屌你打多個都贏唔到 好在都收左半和

我都入啦

我好在收左半大

邊隊飛機

入啦大佬 絕殺呀 我想開心訓

一陣客紅特別勁就絕殺1-2 就搞笑

和波gel

閘住

下下都尻斬 屌你舊生

屌足90分鐘都唔入
應該會比人絕殺

加時？之後12碼？

烏鴉口

係同感呀

訓醒未

15射門10射正

仲未扑

訓醒又要開工報假分

仆街又走盤踢加時

和波好過輸

1:2

Goal

真係1-2

1-2

爽

笑4

屌。

on9

話撚佐
恭喜

正

好

柴月B 講中左啦 YEAH 齊齊輸

輸錢我都覺得好好笑

抵撚死 橫掂打和都輸

廢生抵撚死

On9

屌你老母臭閪波

屌你老母Blacklist

客冇令我失望，三球都佢入

越位入波,爽yy

紅左特別勁

正仆街

同我開個和比佢

你老母俾狗屌

都話呢隊正垃圾，送球比你唔好好珍惜 抵輸

又輸

垃圾舊生 好彩入左3.x 半大

客6射 主16射

智撚障

豬左500幾

假到

客cashed!!

舊生又害人 上年開始已經無見過有人買佢贏錢

垃圾舊生食屎啦，打多個都輸，
好彩有葛度告斯臨尾入波開返個2.42大

唔早講？

有無人派

係廢，睇文字直播都feel到舊生廢

笑左,紅左都絕殺

客

唔可以半場絕殺左先既咩
屌你迫害半客
食屎狗

大2.42

紅左絕殺，好彩冇買

主贏盤率 16.7%

客下半場波都未射過，係最後嗰腳

你個名

早d起身講嘛

有講過上場已經比佢伏左

我都冇買

一球近門頭鎚 keeper神救左
一球12碼點飛機

呢場大莊已預告賽果

舊生平手盤廢到我一見到即買客

好難估，廢對廢，飛算

睇下馬會開咩盤同出面開咩盤就知咩事

下次等客隊拎埋亞根廷盃再講都未遲 講真

我比舊生半主逼害

可唔可以解釋了下

終於有知音人 冇題材下升盤

大陸好似開 客讓0/0.5

大世界轉咗舊生受讓，狗會仲係平手

訓！ 更衣室爆炸死啦 走盤俾我贏沙士菲果場都唔得

今日小注買亞洲世盃算，好似伏味濃

你諗下馬會如果跟出面轉平半 就會變高水
馬會咁仆街點會咁做

宗果

呢期世界盃外圍賽d盤路同平時聯賽好唔同，尋日北愛平手高水到，明明隊波主場勁到仆街，好彩冇理照入手

不過阿根廷盃呢啲假波 贏左錢其實係你好彩啫

CHING SICK BALL

是日金句

冇波賭冇計賭波最難係忍手

重注北韓 黎巴嫩驚俾金仔炸同出唔返北韓 唔敢唔俾北韓贏

舊生上季開始球員冇糧出
走咗大半隊人
依家仲踢緊假波
劇本由佢寫

睇中 冇買但贏左 會dom春

估錯咗，冇買到會好爽

買左唔中仲Dom

買左客

屌

黎巴嫩
北韓

yo

追番琴晚未

唔好買啦

未

認真宗果對家

柯in HK

尋晚波post 大勝日

死英撚

正氣日

澳洲角大100%嗎？

去北韓作客唔放水都唔知走唔走得出去

喀狗英撚

北韓就黎國慶

迷情 職乞黨

有錢收就算啦好嗎

Tg左

巧驚驚

個id幾好

之前叫丁太軟呀嘛

冇啦冇啦

今日要食二手飯了

gun

食左好多日了

中左曲奇都要食2手飯

琴晚唔係過今個星期羊錢咩 咁快又豬返？

有淨比我

你日日都乞到使乜食

今晚南韓
二串一仲有邊飛好串

串埋北韓

岩開齋

Cashed out曬，馬會户口冇錢啦

一粒

求派

好老實講，話咩識睇盤果d都好撚on9，基本上賭波運氣佔左9成，主隊幾球中柱唔入 跟住和波
又話假波，出面盤路提晒水客不敗

莊都係鳩黎估估下
最後都係臨場兩隊發揮

有人教cow女嗎

Agger 邊得黎咁多打假波 睇住個盤踢咩

s.ramos4(職乞黨)
搵我未

lm 補抽

當墨閪哥班仆街流？ 即場都可以打假

算啦

抽到我都唔知

巴打真好運

dq左啦

是油

Hi

琴晚黑山同北愛爾蘭中到應一應

訓醒收錢

我

lm ok?

抽一派我

me, ok?

Lm

Lm ok?

北韓回飛了

All in左蛆蟈 有無人同路？

同路

但係金仔主場有隱憂

食住琴日條3串7個勢

有冇人幫我整個list俾我派

北韓又係冇比分等賽果？係就一蚊都唔買 任佢up

都冇人敢去記分

羊錢
羊錢
羊錢
羊錢
羊錢

5抽一

豉油
豉油
豉油
豉油
豉油
豉油
豉油
豉油
豉油
豉油
豉油
豉油
豉油
豉油
豉油
豉油
豉油
豉油
豉油
豉油

點睇都係我有心機過你

自私撚，咪派佢。成日扮窮扮輸錢

職乞黨之決裂

check check

隻手指

心水：澳半蛋3-0
好想買

射射

被杯了

Lm 要繼續贏落去

巴打幫你整個list了,係時侯抽

口德邨村民
朴初瓏世界級
反cup子
上山打老婦
羊錢
豉油專家(😚)
s.ramos4(職乞黨)
迷情懵撚🍎
蘇亞雷斯

我呢

少敢個我

痺腦

我晨早留左名

韓國仲要讓人？仲要作客冇主場雞，識買了

我未收到

今場唔贏d韓妹我了

佢朝早個個喎，唔係依加喎

應該都係我

北韓妹

Keep住團火

係囉，朝早我有份

ok me

整完都係我中

lm繼續有火

講緊南韓

lmlm

今日係下盤日

Gun

你唔派團火keep唔到喎

搏唔搏得過

得lm

京阪ching幫你執緊list

見你冇講幾多個

上個post截？

你加你名入去 就咁算啦好冇

傻豬 我一早留左名啦

今晚啲波難買到

派me

已跟 食粥食飯靠你

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (932)
REF︰

#842京阪特急7 小時前
訓醒收蚊 人在日本 抽1派200買盤

#843羨慕死你呀屌你
#844獨讀
#846五千蚊
#847張碧晨（花式派）
#848兔子的寶寶
#850艾加
#851香蕉俠
#853 30005
#857馬會剋星
#858 s.ramos4(職乞黨)
#860蘇亞雷斯
#862反cup子
#864加勒比
#867 Mkhitaryan
#871戰場原
#874光速銀桂
#875香菜BB
#879今天我們
#948海底撈月
#949上盤救星
#954開心share
#955Tyler_Durden

以下衰人留左兩次名
#952五千蚊
#956蘇亞雷斯😎

Agger，小注好了

多人到 職乞真難撈

咩小注好了，根本唔想買

辛苦哂 次次幫整表都抽唔中😂好邪

可惡

認真

無我

冇波賭好悶 200頭關美女

iOS 有冇抽獎app?

派me幫你抽

又冇我份 唉

ching 好波

今晚買唔晚人妖+3好 搏佢重現法國

Lucky wheel

好緊張 有無錢食飯就睇依鋪

成日都見你中獎

頭場主，益你

半主

邊有

對左

北泡邊識踢波架

依家少左抽獎 多數鬥快 或指名😂😂

有氫彈

等睇0封北泡狗

俾軍隊圍住睇你點踢

我幫你買左黎巴，一人一百

真正拎槍指住你叫你買

你搵得仲多過我

唔好呀

e場波真係skip好過

當你買中都有排先派錢

好悶冇波賭 講下笑姐，放工入比你

肉償

22個名
感謝30005巴打整list 我會加多兩名俾巴打

中獎機率3倍up

針了

買都唔好浪費錢係e場

超絕upX3

0x3=0

ok 你0 我地其他就唔係0既

反手

係咪有cdrom入左list爭食

對黎巴好有信心

邊個tyler

點解執著要買呢場

30005好慘 有三個名都抽唔中

都未抽

好似未抽,自膠

冷靜

要抽到兔子唷 🐰🐰

你唔跟規矩開post 不了

冇入list典抽牙

有必要下下都咁咩

5號係邊個

祝羊

一元不買北韓球
完場先出戰果😂😂😂

伊拉克好似幾好

係bo

屌左主盤

恭喜

30005好波

岩先女同事食剩左半塊雞扒 勁想問佢仲食唔食🤦🏻‍♂

廿幾抽一都中，巴打出心水

垃圾黎

想食女同事?

真

神up係真

再留一半😍

巴打留tg 過幾日回港入俾你

@yellba

肥利野

係 食左半塊大雞扒

北韓了

肥妹夠食三個月😎😎

佢仲笑住口問我塊扒係咪好多汁

琴晚反cup子不斷場

北韓呢場唔買好過
賽果派彩有排等 又無即時比數睇

公廁黎應該

兩隊都比人用槍指住

球探分析：北泡對家

場阿盃，咁，紅左個都絕殺

Allin香港

半場 fifa官網已經會update

不過派彩就真係要等

我未

高射炮

澳上幾場都開角細

睇錯 開角大

上次0:0 變 4:0 個種興奮

爽到喊

5 September, 2017
1. 讓球 🇰🇵 -0.5/-1
2. 讓球 🇬🇭 0/-0.5
3. 讓球 🇺🇿 0/+0.5
4. 讓球 🇸🇦 0/-0.5
5. 讓球 🇨🇮 -1/-1.5
6. 讓球 🇷🇸 平手
7. 讓球 🇹🇷 0/+0.5
8. 讓球 🇨🇱 0/-0.5
9. 讓球 🇵🇪 +0.5/+1

放抵幾場 睇下中幾多

slave is back

琴日成績如何,可唔可以貼個record黎睇下

想更新個apps但禁唔到install

唔識睇旗

買北韓算，岩岩睇完少林足球有得著

有何得著

近排點 贏幾多

Cup子

普仔

病病 開左個Channel玩單雙

玩單雙度都唔使度 好正 買完就睡 起身睇輸贏

鬼門關後就上水

怒斬屎忽鬼

球證 旁證 足協 足總
全部我啲人, 你點同我玩呀死跛佬

奴隸個tg channal 係咩

All in烏兹

奴奴

普巴返左黎

輸左或者失波既話北泡全隊打斷腳之後話係對面茅波剷既，基於北韓國法要立即砲決，死無對證判3比0北韓贏

搏D既巴打可以ALL IN 3比0波蛋

北韓會唔會黎多次半場改賽果做4-0

真係唔敢再大注了 細細地推下個人都開心啲。。。。。。。

LM

北韓場波 連365都唔開

狗會幾勇

今晚北泡係100%win 客敢贏波 命仔都無

買北韓波好正 咩消息都無

屌 都派唔到現場記錄員去

無直播
無fifa 球證

開左個channel淨玩單雙
玩一個月搞下笑
有贏就抽d手足派
輸都可以笑下我

純運氣

單隻都好玩

已經all in左北泡

奴奴！ 無你咁叻嘛..
其他我都照買 同步

all in 支那對家

好久不見普巴

近排贏幾多

贏得100

All in澳3.5大

派我

求加入

士文 你好嗎

琴日鳩篤過關過左今日又黎多條

北泡盤
中國對家不敗+1(唔理係乜鳩照撐不敗)
烏茲盤
澳洲半大(1.5/2)
伊朗半大(0.5/1)

是鳩但買左5穿唔知幾多

我知事前飛係燈燈地，歡迎對哂都唔緊要

但我琴日條飛都係事前

停左幾日 改名要轉運

小注

SAME ROAD，支那作客仲可以有黑哨 ?

上場黑哨豬左我1K

半主火箭咁回 不了

跟

weak

join

嘩！！！將男大哥！！！！！

支那出線3x4
泡-1
伊-1
支-1
燈到佢收皮

各位快call g性交轉運 琴晚同女友黎左幾炮 今日收錢

淆底😭

原本西瓜都準備好扔落海搵普巴

你當女朋友係咩

想食日本個隻 正方形

佢琴晚好撚想要 我今日腰痛

普巴

A0係咪注定冇得轉運

同我

普巴半客好無？

有得轉基

黎巴盤 allined

睇下馬會個賽前分析先啦，極地主場呀

wrong hole

have faith

一齊突破？

金仔賽果真係任佢噏

出完火 冷靜投注👅

想問聖人模式投注係咪特別準

1630 半客

肥仔 要搵$整核武

下次一行衰運即刻打丁買波

所以會輸

今日輸波即刻有得試下D導彈得唔得

係 買自己對家fatfat

北韓，早買早享受

打丁冇用

但客無咩半場勝

係咪1630踢

那有女 性交轉運

今次希望您豬了

係呀 係球探寫16 00

贏左會唔會成隊黎巴嫩變哂植物人

自膠 都係1630踢

全世界每一個角落都迫害毒撚

黎巴嫩係咪有恐怖分子

唔call g

半場炒唔到2球金仔成個國家剷起你呀
半大cashed

咁多手足沉迷係d垃圾外圍賽度

彈啲sp比手足

澳職角大，咁國家隊角乜？

[垃圾先賭]

為左生活

想跟你起機

高水先賭

cow緊正花 有冇人gchi我

我係垃圾

格劍

黎巴羊 冇命踢之後
黎巴豬 留番條命下年踢
不過點都好 金仔想點改就點改

垃圾有垃圾賭法

Gchi杯子

利申 垃圾

我就唔信任金仔up，客盤

恐佈分子既首領咪金@#$%^&**(*&()*(回立卉帆仙油

剪不斷 泥巴嫩？

全部都100%既波

跟普巴

G SP

上啊

黎巴嫩 下盤

me了

黎巴嫩 有無手足

Mo

手足

睇下有無真飛加成買下盤

戰隊成員

琴晚斷捷克 諗住跟手足串條4X1

普巴 買客勝有無得諗

唔識 我亂買

2串1 北韓贏 意大利半場贏
有冇機
買左唔少

留名
我買左細角

7成和
3成讓和

派我就中

hip hop 派你

唔信狗會賠率 買半大

好地地all 咩in

Allin100又再入

贏左派一派

買左好少 始終唔敢太搏

好撚難半大㗎 呢場咪呀

由100賭番上嚟

睇黎對左

ok

我又唔買半細嘅
係半大幾難囉
客半場好小入
即係博主入兩粒？

金仔幫你改分

聽朝瞓醒會唔會有錢收

搏更衣空入4粒

對住北韓唔放水 想冇命離開咩

咪您博主其他啦

細注玩下 中左當bonus

9up下盤果啲全部反手
睇黎大船

北韓讓得起咩

想問下北韓呢場係咪真係主場踢?定中立場?

啱啱多手買埋西班牙半場入球大

重有大家記得完場先有比分 唔洗mon實個比分啦

比分任佢吹

上得山多終遇婦

平壤

跟手買埋澳洲3：0
求中

第11場上定下盤好

真係主場 贏唔到馬上核爆

上盤
雖然我買左下盤 但係想上盤贏

泥巴

老虎蟹都買北韓

班客隊應該淆到腳軟

all in北韓 上樓有望

買左黎巴嫩

北韓

正，好玩

利申：黎巴

上企鵝睇有直播wo

巴黎嫩 又回一回

6點角球點買好

咪撚再買加納 認真 呢隊畜牲黎

睇嚟會贏

睇黎要派

入左場睇牙金 我會為大家報比數

肥仔金咁得閒會唔會去睇波

輸左捉哂黎巴嫩班友去改造

有冇機

睇住粒核彈炸落客隊到 邊得閒睇波

$54 cashed

被入藉北韓

咁快gel

輕鬆1：0
金仔high到除左上衣

買北韓場波同去澳門買大細一樣

學肥鳩 對面買5萬

買金仔完全係買佢嚇到對面腳軟

睇返記錄加納對剛果未輸過啵

凡事都有第一次

我都覺客隊坐和望win

北韓 上盤

有無北韓lineup

紀錄要來破

彭油Cashed

北韓澳洲卡塔爾智利上呀

半客爽死 諗下五十蚊買咩吃好先

tam而家好expensive

16:30 1 Korea DPR 0 - 0 Lebanon

六合彩咁辛苦中3個字都冇咁多

黎巴嫩

cashed la

客又回

黎巴

人棄我取

有冇去錯丸龜米線

1-3
1-2
2-3
lm

金仔比個下馬威

又可以慢慢等比數

賽果已經出左

派俾手腳好過啦

lm

馬會多謝你捐錢

收到風會40:0

收到風客每入一球就死一個老母

On9無睇時間

Cashed

死邊邊老母

仆街唔記得左買半場主其他添

講真半場都40比0啦

我dllm 又對

有分別咩

我收到既風同你爭少少

死一個老母再多一頂綠帽做補償喎

上盤goal

金仔話 對家每入一球 每人斷一隻腳 對家每派一球膠 有1千萬

死仔 嚇左嚇

係現場睇緊黎巴嫩禁住屌

😭😭😭😭😭

買左黎明

劇本1:0/2:1

對黎明有信心

咩話40比0?

北韓仔袋住把槍踢波 笑死

有冇直播睇

北韓1：0

現場唔見金仔 北韓hea踢

閉門作賽真係好刺激

半場40球濕濕碎啦，極地主場既威力

龍門後直程有高射炮

金仔is watching you

守緊龍呀

每起一次腳黎xx既球員屋企就少一個人

Fake

個個觀眾都拎住支狙擊槍

踢緊單箭頭個個肥仔咪係金仔囉

唔知一彈係彈幾比幾呢

完全冇數據

現場觀眾渣sniper睇波 世界級

屌你場外突然爆炸嚇一嚇得北韓隊仲郁緊
輕鬆1:0

30:0

呢場波真係無即時比數睇

其實開左未？？

其實完左場 50:0

想問北韓係咪派左軍隊落場，一人一把ak+避彈衣全副武裝，個波一過後半場即刻開火

其實場波有冇踢都唔知

斬左

小試牛刀

收到風0-1

你條撚？

認真
好緊張

唔好玩啦 對家邊敢攻？

咪鳩噏好喎

半主其他cashed
衰戇鳩無睇時間買唔到

客敢入一球應該出唔到北泡

屌你點解會比球隊去平壤踢波 好黑暗

北韓轉身射個3分波,仲要博到個and one,
而家4:0

屌好想知比數 數據

好撚好笑咩 咪9報啦

澳洲角大係咁落飛

唔知呢個網準唔準

冇8點都唔會知比數 放鬆d

角唔角大真係睇秦國幾時失波,
2:0 開始應該會停角

咪亂報啦 明明就18：0

買左細角

365都無得睇幾比幾

In金仔we trust

啲直播黑mon嘅屌

應該唔會有一個網準

半場1:0
全場2:0

北韓禁屌緊

賭北韓主場d波係最刺激
到完晒場先突然彈個比數個下同賭大細開骰個下冇分別

客隊唔撚敢入波又唔想輸
11條友塞小禁區

想問黎巴嫩有冇彷效龐德帶定棺材入球場踢波

冇既話上盤CASHED

溫馨提示：一陣完場見到完場0:0，下盤唔好咁快開心住

ok大家一齊即場討論金仔

屌北韓空龍都飛機

講真點都做到北韓羊喇呢場

呢個真

岩岩諗起買左入球單2x1 1630x1800

有link?

唔記得買

有link?🤔

有link就有比分啦傻鳩

似吹多過似真

撞柱

1:0

屌我記得唔知幾耐之前有場主場北韓開波到完場都真係0:0
輸左都唔知乜事
仆街今次又買左北韓真心淆

北韓Goal

金仔大叫話出絕招

個球證撞柱

唔記得左
中場會唔會有update?
定要完場一次過?

入左波未

屌 無比分

3:0

射緊去黎巴嫩 快到

個個都係度9up

40:0未

原來365都無

有冇真係踢緊都唔知

50:0了

派個代表出黎玩WINNING 當踢左

2:0

好好笑呀

繼續瘋狂討論

會唔會根本無踢 完場對外宣布8:0

突然變左金仔9up區
一陣完場客勝真係唔知笑定喊好
利申: 上盤

今晚阿聯酋有冇機

黎巴班友夠膽贏咩？

北泡班球員r.i.p

唔俾直播不如當佢棄權啦

喊，黎巴嫩滅國

100:0啦屌

贏波應該出唔到國

老細，電話

咩話？40比0 ?????????

有無邊個即時比分既網有反應

知唔知北泡點解主埸無輸過?

北韓差d入

球探個個無數據姐 比分都應該會準嘅

我真金白銀買左黎巴嫩

早知依場波去北韓馬會度買，訓身買主W 應該100%的波

又黎密室足球

好撚正

北韓控球率63%
3射2中龍

贏左錢好捐D比班球員當帛金用

想知邊到睇

無link既就算啦

天眼通

唔信北韓100%

北韓控球率97.695%
12射20中龍

咁您信下啦

錯,係天~~~~~~~~眼通

黎巴嫩下盤等收錢 0:2

咩話
12射
20個入球

錯失上樓機會

收錢定收屍

收嗲啦

黎巴嫩贏到真係成隊空難

收哂

人地軍事國家

坐導彈返黎巴嫩

屌 講真 收撚硬

北韓上盤錢已袋 20:0

依場北韓唔贏既話可唔可以拎住張上盤飛去同金仔投誠，可唔可以比番一百幾十萬我洗下

我買左220架都

打死都唔買北泡主場波
今晚10點先派

準備9up到1001 開新po再1001

屌 拎左錢喇wor仲講場波

on9我睇緊樓啦

下盤輸 我派10個100屌你老母

北泡主場一定贏硬

留名

講真北韓贏硬

無人貼大注飛既

10點 依家先知

北泡有壯丁都留返黎打仗啦, 仲有撚人踢波咩..
唔輸就奇

合理 6點左右完場 確定比數 比賽資料 差唔多10點啦

all in 大角

4角 -6

5角 -5

邊到睇到

老老實實
客觀d睇金仔最近又搞核試又盛
目前最需要既係士氣同錢
重注外圍主勝然後落order呢場波主一定要贏係最簡單既做法
真係睇唔到北韓輸既可能

連角 -3

和都得

等走數

重注對家之後自己輸會唔會易D?

sick ball

和既士氣邊撚夠
贏左可以打飛機

im

講真

北韓贏唔贏到who fuxking care

咁重視

上次黎香港數9 香港咪仲型

香港都贏唔到

黎巴嫩衰戇鳩 金仔12碼

講真 上屆北韓仔先拎完世界盃 呢場會輸俾隊黎巴嫩？

現㗎？

正 0:0 下盤

換左北韓美欺出黎射罰球

12m！

屌 講撚到我都唔知係咪

跟住換返入去？

作客係公平競技
金仔撚控制到咩

金仔自己衝左出黎開龍門球 一腳踢入龍 goal上半場20:0

12碼鬼影變幻球 一球變三球 3:0

半主gel

連AFC都無live score, 真係有無踢都無人知

買佐細波既唔好咁開心住...
一陣半場一次過爆晒出黎

同步

掃地唔係觀眾呀

哇,黎巴嫩射空龍,個波係門前爆左

有無人知依家幾比幾

真係痴線

連你都咁

40:0

lm gchi金仔了

其實係咪無人會知

客隊拎左二十張紅牌，完左場啦當3比0

成班小學雞係到鳩吹

真，係北韓睇緊

主紅左
金仔屌緊個球證

屌 原來仲未開波

6點個場都剩係玩單雙

第一次賭北韓波咩 一陣半場就有消息嫁啦

平和jer

完場0:0咁係單定雙?

金仔想要幾粒
講喇
黎巴嫩球員唔想綁係氫彈做試彈人

雙

通殺
馬會收晒

通殺

屌 好撚on9 係咁廢話洗板

北韓使出 地震攻擊

電視影到金仔開緊香賓

九成九半場先知比分

livescore咪有比數

單雙亂買 個channel輸哂就摺
贏到就上來派咁解

想知依家死左幾多件

金仔殺哂

自己睇啦

想問下北韓電視台會唔會播呢場
記得有條link睇北韓電視台

播核彈的

球探都有比數

北韓係咪話之前剪到自己拎世界杯冠軍

吹到1001開新post再吹過

數據都冇，好彩冇買，本身想買下盤

輝哥哥報分

屌 金仔係草場禁住球證黎屌d觀眾起晒起身拍掌

-.-

半和穩到

紅左既話個球證應該明年今日就係佢死忌

半和全和開心90分鐘

Yes

3:0 goal

無入球gel